劇場版 Fate/stay night Heaven’s Feel 第一章 集中討論

簡介
劇場版確定交由曾執導過《空之境界劇場版 未來福音》的 須藤友德 擔綱監督，製作公司為 ufotable。《Fate/stay night 【Heaven’s Feel】》的劇情是以原作遊戲中由 間桐櫻 為女主角的 Heaven's Feel 線（俗稱 HF 線）的故事為主。

STAFF
原作：奈須きのこ / TYPE-MOON
角色原案：武內崇
監督：須藤友德
動畫製作：ufotable
CAST
衛宮士郎：杉山紀彰
Saber：川澄綾子
間桐櫻：下屋則子

劇場版「Fate/stay night[Heaven’s Feel]」第一章/予告編第一弾

SEED

井台咁樣擺粒seed上黎怕唔怕人報海關啊....

let me cc

人地話假,而且無DL無上傳

姐係典啊

假如係真片就,等人上傳後再算

假如假seed即係nyaa已死咩假片都有

日本睇左一次 香港會再睇多次 之後再等BD先睇

ON99

手機dl黎睇下

手足好惡...

已睇

av黎

av seed thx

冇人想知

on9井台主

步兵定騎兵黎?

神父丁緊

今日先知咩

要比多啲人見到

到香港上個日再搵人開過啦

唔係日本上映討論？

入戲院睇左，真係好多野要等第二集解釋